[日本買嘢jj] 有關ems問題

我想問有冇人巴絲可以解釋下ems流程
我google咗陣都唔明 賣方寄嚟 我坐喺屋企等收就ok?
check件係咪用郵政局同ems官網？
ems官網有冇分地區？
miss咗件係咪可以自己約時間？

ems = 各國郵局的速遞服務
到時香港郵政會派貨
tracking 可以上日本郵便 website / 香港郵政website

你坐喺屋企等收就ok
check件用日本郵政局果網
miss咗件會比張卡你自己去郵局攞

如果件嘢仲喺日本 係咪香港會check唔到？

張卡會畀看更？

張卡會放係你鐵閘，放唔到就信箱

試下日本郵政website check